上網完全搵唔到exactly呢個款嘅袋, 求解答

話說小弟想買袋, 但又唔想咁貴買個袋, 所以就上網睇二手
然後搵啱咗個幾好睇嘅, 但上網搵嚟搵去都搵唔到同色同款嘅
因為驚買到流嘢所以上連登求各位大神解答小弟嘅疑難

Push

真既 可以買

未等圖upload好就post咗 sor自膠

應該好多地方都冇貨 你搵第二隻色好過

Puah

唔同樣㗎啵ching

我覺得你驚就最好唔好買囉🤔

我都有搵到呢隻, 但呢隻個牌係黑色嘅, 好多個樣好似但就搵唔到exactly一樣嘅, Retreat youth 就最似嗰兩張圖嘅, 但後面個pad都唔係黑色嘅, 個袋咩色就跟咩色嘅
btw Thanks Ching

同款 不過好興出十鳩幾萬隻色

問題係佢都接受咗單交易, 如果突然話唔要有啲冇禮貌咁

所以我搵唔到都唔肯定係咪假嘢

如果冇Ching搵到嘅話我都係唔冒險喇 打多份工賺多兩個錢買個新保險啲

乜呢啲牌子都有得假架咩

葵廣大把賣假袋

咁你咪直接啲問佢係咪假㗎囉
搵唔到同款有啲擔心好正常姐

個背唔同
只可以話個款似